小米智能攝影機有保安漏洞，變咗播放其他人嘅訊號，Google停止支援

夜媽媽睇個cam. 忽然見到其他人係你屋企都咪話唔驚
不愧係垃圾支國野
普選立法會 廢除功能組別

醒wor 如果有咪
係咪用app 就睇到架啦 我又玩下先

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

支共就係咁樣監視你

搵其他人幫你睇埋個仔，咁強大其他牌子點追啊